{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043491",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000103726",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 제이호텔"
    },
    "text": "龍岩洞には新築オープンしたホテルがあります。 当ホテルは様々な客室を保有しており、それぞれの客室には55インチTVとスタイラーが設置されています。 そしてホテルにはACEベッドとホテル専用寝具が提供され、ドライブイン客室をご利用の際には1階の駐車場をご利用ください。 駐車場は35台まで収容可能で、満車の場合は外部駐車場を利用できます。 スイートルーム客室は簡単な調理が可能で、ベランダにはスパとサンベッドが設置されています。 ホテルは計52室の客室を保有しており、韓国語でご案内できます。 客室の内部と廊下、スナックバーは毎日掃除および消毒が行われ、各階には手指消毒剤が備えられています。 スナックバーでは簡単な朝食とコーヒー、ジュース、その他のスナック類が提供され、各階の廊下には缶飲料を楽に飲めるショーケースが備えられています。 無人客室販売機とセルフランドリーも利用可能で、洗濯機と乾燥機が備えられています。 ジェイホテルは清潔で居心地の良い宿として知られており、駐車場が満車の時も荷物が多いお客様を配慮するサービスが良いそうです。 部屋の清潔状態と寝具類の清潔さに満足でき、スナックバーも便利でスタッフも親切だという評価があります。 お値段の割に設備がいいので、宿選びにお悩みがあればおすすめのホテルです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルにはどんな客室がありますか？",
            "answer": "ホテルには様々な客室があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室には55インチTVとスタイラーが設置されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台まで収容できますか？",
            "answer": "駐車場は35台まで収容可能です。"
        },
        {
            "question": "満車の場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "満車の場合は外部駐車場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "スイートルーム客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "スイートルーム客室には簡単な調理が可能な設備と、ベランダにはスパとサンベッドが設置されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルは何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "ホテルは計52室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの言語対応はありますか？",
            "answer": "ホテルでは韓国語でご案内できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの清掃はどのように行われていますか？",
            "answer": "客室の内部と廊下、スナックバーは毎日掃除および消毒が行われています。"
        },
        {
            "question": "スナックバーでは何が提供されていますか？",
            "answer": "スナックバーでは簡単な朝食とコーヒー、ジュース、その他のスナック類が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "ホテル内には無人客室販売機とセルフランドリーが利用可能で、洗濯機と乾燥機が備えられています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのサービスについて評判はどうですか？",
            "answer": "ホテルは清潔で居心地の良い宿として知られており、駐車場が満車の時も荷物が多いお客様を配慮するサービスが良いです。"
        },
        {
            "question": "お値段に見合った設備とサービスですか？",
            "answer": "お値段の割に設備がいいので、宿選びにお悩みがあればおすすめのホテルです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 438
    }
}